# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR 2002-2013, OpenNebula Project Leads (OpenNebula.org)
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Hsi En Yu <yun@nchc.narl.org.tw>, 2012.
#   <nfsmwlin@gmail.com>, 2012.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: OpenNebula\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-17 11:53+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2012-09-27 15:05+0000\n"
"Last-Translator: pellaeon <nfsmwlin@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ../public/js/locale.js:34
msgid "Changing language"
msgstr "更改語系"

#: ../public/js/locale.js:35
msgid "Loading new language... please wait"
msgstr "載入新語系中...請稍候"

#: ../public/js/locale.js:53 ../public/customize/custom.js:51
msgid "Documentation"
msgstr "文件"

#: ../public/js/locale.js:54 ../public/customize/custom.js:54
msgid "Support"
msgstr "支援"

#: ../public/js/locale.js:55 ../public/customize/custom.js:57
msgid "Community"
msgstr "社群"

#: ../public/js/locale.js:56
msgid "Welcome"
msgstr "歡迎"

#: ../public/js/locale.js:57
msgid "Sign out"
msgstr "登出"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:18 ../public/js/plugins/dashboard.js:262
#: ../public/js/plugins/compute.js:32
msgid "CPU"
msgstr "CPU"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:22 ../public/js/plugins/dashboard.js:249
#: ../public/js/plugins/compute.js:37
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:26
msgid "Net transfer rates"
msgstr "網路傳輸速率"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:52
msgid "Resources and quotas"
msgstr "資源與配額"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:56 ../public/js/plugins/compute.js:450
#: ../public/customize/custom.js:64
msgid "Compute"
msgstr "計算"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:58
msgid "Storage quotas"
msgstr "儲存空間配額"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:60 ../public/js/plugins/compute.js:86
msgid "Images"
msgstr "磁碟影像檔"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:62 ../public/js/plugins/compute.js:91
#: ../public/js/plugins/compute.js:437 ../public/js/plugins/compute.js:664
#: ../public/js/plugins/network.js:199
msgid "Networks"
msgstr "網路"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:73
msgid "Usages"
msgstr "使用量"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:77
msgid "From"
msgstr "從"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:78
msgid "To"
msgstr "到"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:79
#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone-util.js:746
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:126
msgid "Create new compute resource"
msgstr "建立新的計算資源"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:127 ../public/js/plugins/dashboard.js:141
#: ../public/js/plugins/dashboard.js:155
msgid "See more"
msgstr "顯示更多"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:140
msgid "Create new storage resource"
msgstr "建立新的儲存空間"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:154
msgid "Create new network resource"
msgstr "建立新的虛擬網路"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:163
msgid "Useful links"
msgstr "有用的資訊"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:175
msgid "Dashboard"
msgstr "主控台"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:238
msgid "Virtual Machines quotas"
msgstr "虛擬機器配額"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:274
msgid "Storage size"
msgstr "儲存空間大小"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:287
msgid "Number of images"
msgstr "映像檔數目"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:296
msgid "Image quota"
msgstr "映像檔配額"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:302
msgid "RVMs"
msgstr "RVM"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:311
msgid "Network quota"
msgstr "網路配額"

#: ../public/js/plugins/dashboard.js:317
msgid "Leases"
msgstr "租約"

#: ../public/js/plugins/compute.js:42
msgid "Network transmission"
msgstr "網路傳送"

#: ../public/js/plugins/compute.js:47
msgid "Network reception"
msgstr "網路接收"

#: ../public/js/plugins/compute.js:63 ../public/js/plugins/storage.js:26
#: ../public/js/plugins/network.js:26
msgid "All"
msgstr "全部"

#: ../public/js/plugins/compute.js:64 ../public/js/plugins/compute.js:585
#: ../public/js/plugins/compute.js:637 ../public/js/plugins/storage.js:27
#: ../public/js/plugins/storage.js:382 ../public/js/plugins/network.js:27
#: ../public/js/plugins/network.js:278
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: ../public/js/plugins/compute.js:65 ../public/js/plugins/compute.js:589
#: ../public/js/plugins/compute.js:641 ../public/js/plugins/storage.js:28
#: ../public/js/plugins/storage.js:45 ../public/js/plugins/storage.js:107
#: ../public/js/plugins/storage.js:386 ../public/js/plugins/network.js:28
#: ../public/js/plugins/network.js:41 ../public/js/plugins/network.js:282
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: ../public/js/plugins/compute.js:65 ../public/js/plugins/compute.js:597
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: ../public/js/plugins/compute.js:66 ../public/js/plugins/compute.js:645
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: ../public/js/plugins/compute.js:76
msgid "VM Name"
msgstr "VM名稱"

#: ../public/js/plugins/compute.js:80 ../public/js/plugins/compute.js:593
msgid "Instance type"
msgstr "機器類型"

#: ../public/js/plugins/compute.js:82 ../public/js/plugins/compute.js:1036
msgid "Loading"
msgstr "載入中"

#: ../public/js/plugins/compute.js:97
msgid "Create # VMs"
msgstr "VM創建數目"

#: ../public/js/plugins/compute.js:99
msgid "You can use the wildcard &#37;i. When creating several VMs, &#37;i will be replaced with a different number starting from 0 in each of them"
msgstr "你可以使用萬用字元 &#37;i 。當一次建立多個VM時，&#37;i 會被替換成由0開始的依序數字。"

#: ../public/js/plugins/compute.js:103 ../public/js/plugins/storage.js:95
#: ../public/js/plugins/storage.js:112 ../public/js/plugins/network.js:56
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: ../public/js/plugins/compute.js:104 ../public/js/plugins/storage.js:96
#: ../public/js/plugins/network.js:57
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: ../public/js/plugins/compute.js:355 ../public/js/plugins/storage.js:245
#: ../public/js/plugins/network.js:164
msgid "+ New"
msgstr "+新增"

#: ../public/js/plugins/compute.js:361
msgid "Shutdown"
msgstr "關機"

#: ../public/js/plugins/compute.js:362
msgid "This will shutdown the selected VMs"
msgstr "所有被選取的VM將會關機"

#: ../public/js/plugins/compute.js:370
msgid "Suspend"
msgstr "暫停"

#: ../public/js/plugins/compute.js:371
msgid "This will suspend the selected VMs"
msgstr "所有被選取的VM將會暫停"

#: ../public/js/plugins/compute.js:375
msgid "Resume"
msgstr "繼續"

#: ../public/js/plugins/compute.js:376
msgid "This will resume the selected VMs in stopped or suspended states"
msgstr "所有被選取的停止或暫停中VM將會繼續"

#: ../public/js/plugins/compute.js:380
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../public/js/plugins/compute.js:385
msgid "Reboot"
msgstr "重新開機"

#: ../public/js/plugins/compute.js:390
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: ../public/js/plugins/compute.js:395
msgid "Restart"
msgstr "重新啟動"

#: ../public/js/plugins/compute.js:396
msgid "This will redeploy selected VMs"
msgstr "所有被選取的VM將會重新部署"

#: ../public/js/plugins/compute.js:400
msgid "Resubmit"
msgstr "重新派送"

#: ../public/js/plugins/compute.js:401
msgid "This will resubmits VMs to PENDING state"
msgstr "VM將會被重新派送至PENDING狀態"

#: ../public/js/plugins/compute.js:405
msgid "Power Off"
msgstr "關機"

#: ../public/js/plugins/compute.js:406
msgid "This will send a power off signal to running VMs. They can be restarted later."
msgstr "這會對運行中的VM送出關機訊號。虛擬機器之後可以再被重新啓動。"

#: ../public/js/plugins/compute.js:410
#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone.js:664
#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone.js:696
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../public/js/plugins/compute.js:411
msgid "This will cancel selected VMs"
msgstr "所有被選取的VM將會取消"

#: ../public/js/plugins/compute.js:415
msgid "Take snapshot"
msgstr "進行快照"

#: ../public/js/plugins/compute.js:422 ../public/js/plugins/storage.js:274
#: ../public/js/plugins/network.js:179
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: ../public/js/plugins/compute.js:423
msgid "This will delete the selected VMs from the database"
msgstr "選取的VM將會從資料庫刪除"

#: ../public/js/plugins/compute.js:429
msgid "Compute resource"
msgstr "計算資源"

#: ../public/js/plugins/compute.js:433 ../public/js/plugins/compute.js:619
msgid "Disks & Hotplugging"
msgstr "磁碟和熱插拔"

#: ../public/js/plugins/compute.js:444
msgid "Create Virtual Machine"
msgstr "建立虛擬機器"

#: ../public/js/plugins/compute.js:577
msgid "VM information"
msgstr "VM資訊"

#: ../public/js/plugins/compute.js:581
msgid "Virtual Machine information"
msgstr "虛擬機器資訊"

#: ../public/js/plugins/compute.js:601
msgid "Used CPU"
msgstr "已使用 CPU"

#: ../public/js/plugins/compute.js:605
msgid "Used Memory"
msgstr "已使用記憶體"

#: ../public/js/plugins/compute.js:609
msgid "Launch VNC session"
msgstr "啟動VNC連線"

#: ../public/js/plugins/compute.js:625
msgid "Networks information"
msgstr "網路資訊"

#: ../public/js/plugins/compute.js:649
msgid "MAC"
msgstr "MAC"

#: ../public/js/plugins/compute.js:656
msgid "No networks defined"
msgstr "未定義任何網路"

#: ../public/js/plugins/compute.js:670
msgid "Monitoring information"
msgstr "監測資訊"

#: ../public/js/plugins/compute.js:708
msgid "Disks information - Save As and Detach"
msgstr "磁碟資訊 - 另存和卸載"

#: ../public/js/plugins/compute.js:722
msgid "No disks to show"
msgstr "沒有磁碟"

#: ../public/js/plugins/compute.js:733
msgid "Detach"
msgstr "卸載"

#: ../public/js/plugins/compute.js:735
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: ../public/js/plugins/compute.js:737
msgid "Save_as name"
msgstr "另存檔名"

#: ../public/js/plugins/compute.js:755
msgid "Attach disk to running VM"
msgstr "附加磁碟到執行中的 VM"

#: ../public/js/plugins/compute.js:758
msgid "Select image"
msgstr "選擇映像檔"

#: ../public/js/plugins/compute.js:765
msgid "Target"
msgstr "目的裝置名稱"

#: ../public/js/plugins/compute.js:772
msgid "Attach"
msgstr "附加"

#: ../public/js/plugins/compute.js:821
msgid "Please select an image to attach"
msgstr "請選擇要附加的映像檔"

#: ../public/js/plugins/compute.js:1029
msgid "VNC connection"
msgstr "VNC連線階段"

#: ../public/js/plugins/compute.js:1044
msgid "Canvas not supported."
msgstr "不支援Canvas"

#: ../public/js/plugins/compute.js:1096 ../public/js/plugins/compute.js:1112
msgid "Open VNC Session"
msgstr "開啟VNC連線"

#: ../public/js/plugins/compute.js:1099 ../public/js/plugins/compute.js:1115
msgid "VNC Disabled"
msgstr "VNC已停用"

#: ../public/js/plugins/storage.js:41
msgid "Fields marked with"
msgstr "標記"

#: ../public/js/plugins/storage.js:42
msgid "are mandatory"
msgstr "為必填欄位"

#: ../public/js/plugins/storage.js:47
msgid "Name that the Image will get."
msgstr "磁碟影像檔的名稱"

#: ../public/js/plugins/storage.js:50 ../public/js/plugins/storage.js:390
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../public/js/plugins/storage.js:52
msgid "Human readable description of the image."
msgstr "供其他使用者參閱的磁碟影像檔描述"

#: ../public/js/plugins/storage.js:57 ../public/js/plugins/storage.js:394
msgid "Type"
msgstr "種類"

#: ../public/js/plugins/storage.js:59
msgid "OS"
msgstr "OS"

#: ../public/js/plugins/storage.js:60
msgid "CD-ROM"
msgstr "CD-ROM"

#: ../public/js/plugins/storage.js:61
msgid "Datablock"
msgstr "Datablock"

#: ../public/js/plugins/storage.js:63
msgid "Type of the image"
msgstr "磁碟影像檔種類"

#: ../public/js/plugins/storage.js:66 ../public/js/plugins/network.js:297
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../public/js/plugins/storage.js:68
msgid "Size of the datablock in MB."
msgstr "資料區塊大小 (MB)"

#: ../public/js/plugins/storage.js:71
msgid "FS type"
msgstr "檔案系統種類"

#: ../public/js/plugins/storage.js:73
msgid "Type of file system to be built. This can be any value understood by mkfs unix command."
msgstr "資料區塊內的檔案系統種類。可填寫任何mkfs unix指令所接受的參數"

#: ../public/js/plugins/storage.js:76
msgid "Select image to upload"
msgstr "選擇要上傳的磁碟影像檔"

#: ../public/js/plugins/storage.js:83
msgid "Public"
msgstr "Public"

#: ../public/js/plugins/storage.js:85
msgid "Public scope of the image"
msgstr "磁碟影像檔公開範圍"

#: ../public/js/plugins/storage.js:88 ../public/js/plugins/storage.js:398
msgid "Persistent"
msgstr "存續性"

#: ../public/js/plugins/storage.js:90
msgid "Persistence of the image"
msgstr "磁碟影像檔存續性"

#: ../public/js/plugins/storage.js:104
msgid "Choose a new name for the image"
msgstr "為新映像檔命名"

#: ../public/js/plugins/storage.js:105
msgid "Several image are selected, please choose prefix to name the new copies"
msgstr "您選取了多個映像檔，請選擇前綴 (prefix) 來命名新的複本"

#: ../public/js/plugins/storage.js:108
msgid "Prefix"
msgstr "前綴"

#: ../public/js/plugins/storage.js:114 ../public/js/plugins/storage.js:270
msgid "Clone"
msgstr "複製"

#: ../public/js/plugins/storage.js:249
msgid "Make persistent"
msgstr "可存續"

#: ../public/js/plugins/storage.js:253
msgid "Make non persistent"
msgstr "非存續"

#: ../public/js/plugins/storage.js:260 ../public/js/plugins/network.js:169
msgid "Publish"
msgstr "共用"

#: ../public/js/plugins/storage.js:264 ../public/js/plugins/network.js:174
msgid "Unpublish"
msgstr "非共用"

#: ../public/js/plugins/storage.js:280 ../public/js/plugins/storage.js:374
msgid "Image information"
msgstr "磁碟影像檔資訊"

#: ../public/js/plugins/storage.js:287
msgid "Add storage"
msgstr "新增儲存空間"

#: ../public/js/plugins/storage.js:294
msgid "Clone image"
msgstr "複製映像檔"

#: ../public/js/plugins/storage.js:300 ../public/customize/custom.js:68
msgid "Storage"
msgstr "儲存空間"

#: ../public/js/plugins/storage.js:378
msgid "Image"
msgstr "磁碟影像檔"

#: ../public/js/plugins/storage.js:379 ../public/js/plugins/network.js:275
msgid "information"
msgstr "資訊"

#: ../public/js/plugins/storage.js:402
msgid "Filesystem type"
msgstr "檔案系統種類"

#: ../public/js/plugins/storage.js:406
msgid "Size (Mb)"
msgstr "大小 (Mb)"

#: ../public/js/plugins/storage.js:537
msgid "You must specify a name"
msgstr "您必須指定一個名稱"

#: ../public/js/plugins/storage.js:555
msgid "You must specify size and FS type"
msgstr "您必須指定大小及檔案系統種類"

#: ../public/js/plugins/storage.js:562
msgid "You must select a file to upload"
msgstr "您必須選擇一個檔案上傳"

#: ../public/js/plugins/network.js:47
msgid "Network Address"
msgstr "網路位址"

#: ../public/js/plugins/network.js:49
msgid "Network Size"
msgstr "網路大小"

#: ../public/js/plugins/network.js:185
msgid "Network information"
msgstr "網路資訊"

#: ../public/js/plugins/network.js:193
msgid "Create network"
msgstr "建立網路"

#: ../public/js/plugins/network.js:274
msgid "Virtual Network"
msgstr "虛擬網路"

#: ../public/js/plugins/network.js:286
msgid "Used leases"
msgstr "租用中"

#: ../public/js/plugins/network.js:293
msgid "Address"
msgstr "位址"

#: ../public/js/plugins/network.js:307
msgid "Virtual Network information"
msgstr "虛擬網路資訊"

#: ../public/js/plugins/network.js:353
msgid "Virtual Network name missing!"
msgstr "未填寫虛擬網路名稱!"

#: ../public/js/plugins/network.js:365
msgid "Please provide a network address"
msgstr "請填寫一個網路位址"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:24
msgid "Self-Service UI Configuration"
msgstr "自助服務使用者介面設定"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:29
msgid "Language"
msgstr "語系"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:32
msgid "English (US)"
msgstr "英文 (US)"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:33
msgid "Chinese (TW)"
msgstr "中文 (TW)"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:34
#, fuzzy
msgid "Czech (CZ)"
msgstr "French (CA) - 法文(加拿大)"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:35
msgid "Dutch (NL)"
msgstr ""

#: ../public/js/plugins/configuration.js:36
msgid "French (CA)"
msgstr "French (CA) - 法文(加拿大)"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:37
msgid "French (FR)"
msgstr "French (FR) - 法文(法國)"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:38
msgid "Galician"
msgstr ""

#: ../public/js/plugins/configuration.js:39
#, fuzzy
msgid "German"
msgstr "德文 (DE)"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:40
msgid "Greek (GR)"
msgstr ""

#: ../public/js/plugins/configuration.js:41
msgid "Italian (IT)"
msgstr "義大利文 (IT)"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:42
msgid "Persian (IR)"
msgstr "波斯文 (IR)"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:43
msgid "Portuguese (BR)"
msgstr "Portuguese(BR) - 葡萄牙文(巴西)"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:44
msgid "Portuguese (PT)"
msgstr "Portuguese(PT) - 葡萄牙文(葡萄牙)"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:45
msgid "Slovak (SK)"
msgstr "斯洛伐克文 (SK)"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:46
msgid "Spanish (ES)"
msgstr "西班牙文 (ES)"

#: ../public/js/plugins/configuration.js:68
msgid "Configuration"
msgstr "設定"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone.js:589
msgid "Previous action"
msgstr "先前操作"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone.js:652
#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone.js:686
msgid "Confirmation of action"
msgstr "操作確認"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone.js:658
msgid "You have to confirm this action."
msgstr "請確認這個操作"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone.js:660
msgid "Do you want to proceed?"
msgstr "您是否確定要繼續執行?"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone.js:663
#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone.js:695
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone.js:691
msgid "You need to select something."
msgstr "未選取任何項目"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone-util.js:210
msgid "Submitted"
msgstr "已執行"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone-util.js:227
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone-util.js:233
msgid "Info"
msgstr "訊息"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone-util.js:365
msgid "Cannot contact server: is it running and reachable?"
msgstr "無法連線至伺服器:請確認伺服器運行狀態或網路連線狀況?"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone-util.js:373
msgid "Network is unreachable: is OpenNebula running?"
msgstr "網路連線失敗: 請確認OpenNebula是否仍運行中?"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone-util.js:394
msgid "Unauthorized"
msgstr "未經授權"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone-util.js:585
#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone-util.js:807
msgid "Please select"
msgstr "請選擇"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone-util.js:730
msgid "Update template"
msgstr "修改範本"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone-util.js:736
msgid "Please, choose and modify the template you want to update"
msgstr "請選擇您想修改的範本"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone-util.js:738
#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone-util.js:741
msgid "Select a template"
msgstr "選擇一個範本"

#: ../../../../../sunstone/public/js/sunstone-util.js:1028
msgid "Please select an element"
msgstr "請選擇一個元素"

#: ../public/customize/custom.js:18
msgid "String"
msgstr "字串"

#: ../public/customize/custom.js:39
msgid "Welcome to OpenNebula Self-Service"
msgstr "歡迎使用 OpenNebula 自助服務"

#: ../public/customize/custom.js:41
msgid "OpenNebula Self-Service is a simplified user interface to manage OpenNebula compute, storage and network resources. It is focused on easiness and usability and features a limited set of operations directed towards end-users."
msgstr "OpenNebula自助服務是一個用來管理OpenNebula計算、儲存及網路資源的操作介面。它可以提供使用者一個容易使用的操作環境"

#: ../public/customize/custom.js:42
msgid "Additionally, OpenNebula Self-Service allows easy customization of the interface (e.g. this text) and brings multi-language support."
msgstr "此外，OpenNebula自助服務允許簡易地修改介面(例如這段文字)，並支援多國語系"

#: ../public/customize/custom.js:43
msgid "Have a cloudy experience!"
msgstr "祝您有個愉快的雲端使用體驗!"

#: ../public/customize/custom.js:66
msgid "Compute resources are Virtual Machines attached to storage and network resources. OpenNebula Self-Service allows you to easily create, remove and manage them, including the possibility of pausing a Virtual Machine or taking a snapshot of one of their disks."
msgstr "計算資源是附加了儲存空間及虛擬網路的虛擬機器。OpenNebula自助服務能讓您輕易的創建、關閉及管理計算資源，其中包含了暫停VM或是對計算資源的磁碟空間進行快照"

#: ../public/customize/custom.js:70
msgid "Storage pool is formed by several images. These images can contain from full operating systems to be used as base for compute resources, to simple data. OpenNebula Self-Service offers you the possibility to create or upload your own images."
msgstr "Storage存儲庫是由許多磁碟影像檔所集合而成。這些影像檔可能包含完整的作業系統供VM開機使用，也可能僅存放簡單的資料。OpenNebula 自助服務能夠讓您創建或是上傳您自己的磁碟影像檔"

#: ../public/customize/custom.js:72
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: ../public/customize/custom.js:74
msgid "Your compute resources connectivity is performed using pre-defined virtual networks. You can create and manage these networks using OpenNebula Self-Service."
msgstr "您的計算資源必須依靠預先定義好的虛擬網路來對外連線。您可以透過OpenNebula 自助服務來建立及管理虛擬網路"

#: ../public/customize/custom.js:81
msgid "This is a list of your current compute resources. Virtual Machines use previously defined images and networks. You can easily create a new compute element by cliking 'new' and filling-in an easy wizard."
msgstr "這是您目前的計算資源使用列表，在使用虛擬機器之前必須先定義好磁碟影像檔及虛擬網路。您可以點選new並填寫表單，來快速的建立新的虛擬機器"

#: ../public/customize/custom.js:82
msgid "You can also manage compute resources and perform actions such as stop, resume, shutdown or cancel."
msgstr "您可以在左方的列表中輕鬆管理您所擁有的計算資源，例如停止, 繼續, 關機或取消等動作"

#: ../public/customize/custom.js:83
msgid "Additionally, you can save the storage attached to these resources as new images. They will appear as new resources, visible from the Storage view and re-usable."
msgstr "此外，你可以將附掛在這些資源上的儲存空間另存為磁碟影像檔。它們將會成為新的儲存資源，您可以在儲存頁面中檢視並使用它們。"

#: ../public/customize/custom.js:84 ../public/customize/custom.js:94
#: ../public/customize/custom.js:104
msgid "There are currently"
msgstr "目前已有"

#: ../public/customize/custom.js:85
msgid "virtual machines"
msgstr "虛擬機器"

#: ../public/customize/custom.js:91
msgid "The Storage view offers you an overview of your current images. Storage elements are attached to compute resources at creation time. They can also be extracted from running virtual machines by taking an snapshot."
msgstr "Storage介面提供你目前所擁有的磁碟影像檔列表，當創建虛擬機器時，Storage可以被掛載至VM上。這些Storage可以在VM運行時進行snapshot"

#: ../public/customize/custom.js:92
msgid "You can add new storages by clicking 'new'. Image files will be uploaded to OpenNebula and set ready to be used."
msgstr "請按下new鍵來創建新的的儲存空間。磁碟影像檔將會上傳至OpenNebula並註冊為可用狀態"

#: ../public/customize/custom.js:93
msgid "Additionally, you can run several operations on defined storages, such as defining their persistance. Persistent images can only be used by 1 virtual machine, and the changes made by it have effect on the base image. Non-persistent images are cloned before being used in a Virtual Machine, therefore changes are lost unless a snapshot is taken prior to Virtual Machine shutdown."
msgstr "此外，您可以對儲存空間進行某些動作，例如設定其存續性。可存續影像檔同一時間只能被一個虛擬機器所使用，所有的磁碟動作都會直接寫入影像檔。非存續影像檔則會在虛擬機器使用前，先行複製一份，當虛擬機器關機時，所有的磁碟異動也會隨著一併消滅"

#: ../public/customize/custom.js:95
msgid "images"
msgstr "磁碟影像檔"

#: ../public/customize/custom.js:101
msgid "In this view you can easily manage OpenNebula Network resources. You can add or remove virtual networks."
msgstr "在此頁面中，您可以輕易地管理OpenNebula虛擬網路資源。您可以新增或移除虛擬網路"

#: ../public/customize/custom.js:102
msgid "Compute resources can be attached to these networks at creation time. Virtual machines will be provided with an IP and the correct parameters to ensure connectivity."
msgstr "當建立計算資源時，可以附加虛擬網路。虛擬機器將會被分配到適當的IP，透過虛擬網路來對外連線"

#: ../public/customize/custom.js:105
msgid "networks"
msgstr "虛擬網路"
